Pemanfaatan API pada Perangkat Hotspot Gateway dalam Pembuatan Sistem Akses Internet Berdasarkan Volume Based dan Time Based Access Berbasis Web, LAPORAN PENELITAN, Wiwin Sulistyo, S.T., M.Kom.
Sri Winarso Martyas Edi, S.Kom.
Yonatan Okto

Fakultas Teknologi Informasi
Universitas Kristen Satya Wacana
Salatiga
Januari 2012